一個鮮茄豬扒飯盛惠47$

成本其實幾多？

20都唔洗

咁少飯要$3? 屋企煮都唔洗